[已經好簡短咁講]你地為六月準備好未

今日每區無論係和你Sing定街頭戰都睇得出 係我地比武肺影響而休息 暫停抗爭既時候 對家係一直馬不停蹄咁諗盡方法stop我地 而今日佢地既反應已經好明顯知道 今年六月 同上年係完全唔撚會一樣
所以 係佢地進步既同時我地都要進步

1. 練體能
個個武肺係屋企食食食仲跑唔跑得郁？唔想下一個被殺既係你 就唔該你出去練體能 練反應

2. Plan行程
一有目的地 每個人都要開地圖睇 熟曬所有街道 方便報哨之餘分分鐘救你一命 唔明點解抗爭一年都有人唔識旺角啲街
之後就係plan路線 邊到開始 邊到岔開 邊到完 當然要諗埋班狗會對包抄 要諗埋反包路線
最重要係諗點走 通常都得返紅van係走得 請plan好點搭紅van返屋企 換好裝就走 唔好戀戰送頭 唔好到最後先話走唔到 呢啲野要一早諗定

3. 唔好太重視文宣效果
的確火魔係好容易激起大家團火 但你地要諗後果 同目標 好似燒垃圾咁 燒到咪又係救熄 有咩用 又唔係燒到狗 燒rb阻狗行係ok 但而家既佢地睇住火魔掉足幾個月 有冇邊隻有事?
佢地一早諗好點拆呢條路燒 包另一條 到最後都係包
所以 掉之前肯定自己能力 掉到先好掉 唔好為比記者影幾張話重燃革命之火咁就掉 咁係冇撚用

4. 諗自己兵種
滅煙? 物資? 哨? 諗好做咩 知要點做先好出黎 唔好行行企企
同埋帶另一部電話 最好冇相冇資料 被咬都check唔到啲咩

5. 唔好灰心
唔洗解釋咁多 要諗點贏 唔係諗輸 大家都唔係condom 班狗先係

6. 留單
好多手足都需要不在場證據 食飯 戲飛 咩單都好 有時間地點 隨時可能幫到自己/手足

一句講曬 希望六月見到大家都有進步 咁先會贏
我都係得十幾歲 唔識啲咩戰術 但我好想好想好想贏
有更多更好既一齊討論 我會pin重要個啲
光復香港 時代革命

自推

光復香港

時代革命

香港獨立 唯一出路

唔想再有咁多手足被捕
大家都一齊進步好唔好

人地已經有QRF 我地呢

要贏呀

推

推呀

幫你一推